[I/A] King’s Raid #8 開post正粉腸

Android：
要用QooApp

IOS：
要美國AC
有需要可以留TG我會借ac比你用

呢排送嘅有5星英雄卷
所有嘅英都可以升到5星，甚至再覺醒
D女仲識
你地問女有幾正？

————————————————————
Q：洗唔洗首抽？
A：無首抽呢樣野，佢送個D係英雄卷可以直接揀(除左新英)！

Q：咁邊隻英最勁？
A：其實呢都係玩組合嘅，每一版每隻英強度都會變，
但我建議你揀樣黎玩，因為樣是一世的

Q：D武器點搞啊？點撚樣分？好撚亂啊
A：專武T10(得武器有專武)
黃(通常打RAID出)
紅(打RAID/商店金抽/鑽抽)
紫(打主線HARD MODE/商店金抽/鑽抽)
藍(用黎分解)
綠白(用黎分解)
By湯丸

Q：打打下成日卡關，係咪啲英屎？
A：試下轉手動，升下啲裝就ok架啦

Q：有冇公會？
A：有就有，不過長期爆人，等我地公會升左lv就會多返啲人數，各位巴打記住moon po
公會名：Lihkg
Q：咁撚多野記點撚柒玩呀？
A：ching放心，有咩唔明隨便問，唔洗你記呀柒頭
仲唔快啲玩
————————————————————
————————————————————

送嘅自選2星、3星卷，如下

————————————————————

活動5星卷自選卷，可換取角色如下

活動到2017年9月30日，即9月24日入坑，每日登齊七日都可以拎到
每日重置為香港時間為(24小時制)01:00

————————————————————

練巴做咩咁話自己

我係粉腸

差d以為又要我埋尾

終於申請到3會

識玩緊係玩一王三后

各位如果漏左既自己加返名 係度留左名既優先 如果申左太耐都未accept就in game屌屌我

觸手

等緊4會既出現

留名

專武型撚到

正
膠真係冇撚得輸
越用越爽
又有得打攻又有得擊倒
爽

女人幾時過黎

我?

琴晚買完膠
咁快又儲到2000石
決定儲多4000買撚埋龍女去

BTW
會唔會未儲夠隻GAME就執左

留名等睇湯丸巴第n次澄清自己叫湯丸巴

有無咁誇 課張月卡囉?

溝好似仲快過儲

加埋個校服skin真係無得輸

我就嚟改名叫湯丸算鳩數

係 我都溝緊

1點我接唔到佢返嚟我潛水 1日

溝緊烏鴉
有排溝

唔出泳裝真喺過鳩份

已買

係囉
點解佢冇泳裝
果幾隻基佬都有點解佢冇

集齊所有男角色先會考慮買女角
有專武都唔會買女角住

溝完烏鴉睇下再刷下出龍女再溝

你條基佬

支持多元成家

好耐無見想含巴

華生你又想含啦?

我溝完龍女無力了
下隻溝GAU

講起都有少少想...

之後再睇下其他囡囡，有D兩件泳裝
但有D囡囡一件都無

唔怪得無新人玩，成個POST HEHE到

我唔是HEHE

上連登勿認真

有基佬你先溝到老婆咋

今晚拎3星卷。。
用緊膠武+膠。
3星卷應該揀咩好?
黎緊應該向邊個方向行會隱陣d?
本身想用jane魔攻隊

點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈點燈

換左膠入隊之後
佢DPS長期高過公廁傘...咩料
可能有專武

你啱 ，多謝晒洋介巴

目前用緊咩?

in 膠 we 柒st!

照用JANE都得，但當佢DPS咁用

屌 真係駁唔到

有專武單刷都得啦

有冇咁yeah呀...

老婆溝我咪得

加埋隻大根叔我夠膽講喺無破綻

但其他裝好撚廢
打火龍都係得38LV
除非R CARRY

邊隻大根?
山王?

gay

大家第6章掛邊關

好似係ricardo

1點有10抽
有冇人一齊抽

無錯

暫時用緊膠。
同埋新手3寶。。無其他角色

有佢兩隻喺前面頂，後面一補一攻

痴線億3血黑龍

D英幾星幾LV?襯每日兩個時段HOT TIME打下主線升下LV，T5前用紫裝已經夠
T6的話用紅裝轉紫裝/紅裝

用黑龍裝...

被CARRY過69龍，兩隻大叔頂喺前面，隻BOSS幾乎未飛起過
但之後到70 LV又喺另一個境界，情況同49轉50同59轉60一樣

屌我又有佢專武..........................................................

其實黑龍裝SET效果裝粒符文已經抵返，所以唔洗咁執著

carry我打60...話說超越1就係80lv上限? 我見過有人70上限

冇計無論魔定物攻隊都差隻奶
點都要搞到隻奶先
列卡度真係要遲下先
之前都問過佢好唔好
中左佢專武

我依家搞緊紅裝先，唔喺嘅話打唔到60黑龍，想CARRY都CARRY唔到
只要突一上限已經喺80，你見過70上限應該喺未開80嘅時候
同埋升80真喺
用咗過百支25萬水先將傘妹由51升到64左右

之前諗緊買佢定女僕 但睇k gaming live佢自己都話幾難用 最後揀左女僕 有啲後悔

列卡度

我草埋好多水 你係即用架?

有愛就得啦
可能佢下次更新會改勁呢
傘囡當初都喺廢角嚟

frey可以用住先 然後3星卷換maria 5星就換公廁

女僕唔勁要等buff...
三隻新英之中大叔應該最勁

我儲埋一次過用，同埋你儲再多，到最後用都喺升唔到幾多LV下

算啦一代版本一代神 用住膠b先

佢D技CC得誇張

唔升DT1 偷雞?

打到600粒碎可以T3 LUNA

我夠料但應該唔夠打 巴打你打完再同我講下咩陣打嬴

仲未加到公會 我琴晚幾點退架

升6星 博慒

諗住都係MARIA CC

問你自己

MARIA 真 OP

既然係咁 刷埋依幾支體水就試下先

完全唔記得左

有冇手足一齊十連抽阿

我一陣有50本綠色書 同你50連抽

我買10隻蛋陪你抽啦

唔好意思 想問下ACC 姐係咩?

好彩趕得切

笑咗

我有藍色50連

5星券換遮女先

開左卷刷 唔知會唔會太早

命中 accuracy

未中過紅抽..

媽我得咗
但隻王已經過晒時，好彩有CC搞到佢埋唔到身
但仲卡緊6-20 N

通關人同裝

警世圖

又中咗兩件t5紅裝

唔好意思，有興趣可以睇下

【遊戲常見名詞中英對照】
ATK：攻擊力
P.ATK：物理攻擊
M.ATK：魔法攻擊
DEF：防禦力
P.DEF：物理防禦
M.DEF：魔法防禦
DMG：傷害(值)
P.DMG：物理傷害(值)
M.DMG：魔法傷害(值)
HP：生命值
MAX HP：最大生命值
Crit Chance：暴擊率
Crit DMG：暴擊傷害
Crit Resistance：暴擊抵坑
ACC：命中
DEF Penetration：防禦穿透
P.Dodge Chance：物理閃避
M.Dodge Chance：魔法閃避
HP Recovery：生命恢復(速度)
MP Recovery：法力恢復(速度)
ATK Spd/Attack Spd：攻擊速度(初始值為100%)
Lifesteal：生命偷取(率)
MP Recovery/Attack：擊回(法力)
MP Recovery/DMG：受到傷害恢復法力
Physical Block：物理格擋
P.Block Chance：物理格擋率
P.Tough：物理韌性
P.DMG Reduc./Block：物理格擋減傷率
CC Resist：控制抵抗
Debuff Resist：效果抵抗

來源：

有粒突石算喺咁啦

溶

我仲用緊T4 T5裝 遲啲靠湯丸carry t6

THX

差D龍女 就係公廁陣

3星maria。貪佢cc多?
5星公廁即係龍女補?
咁仲有果隻揀咩?
同埋係咪好似無咩輸出?
另外酒館溝緊phillop。有無溝錯?應該可以考慮入隊?

睇黎有無CC真係好重要
死啦

溝緊maria

1. 係呀
2. aisha 換完就有輸出嫁啦
3. 隻game無話會溝錯

唔好咁講
我練都喺想同巴打們一齊打龍
試打咗第一章HELL，完全打唔入
利申：兩日無重開機搞到隻驚怪怪地

忍唔住買咗，抵買

遲早實溝得晒

一早要買啦

淨化一次t1要幾多錢total

已經遲玩。。驚行錯路曬時間。。一溝就個幾月起。。點都好。多謝意見先

放心，就算一開服開始玩都唔會追到課長 ，慢慢玩就得
追無意思，玩遊戲志在一大班人吹下水開心下啫

今日好似無新血

課金追時間

咪住先。。我係咪攪錯左?
傘女先係公廁?唔係龍女?

依樣真

技?50萬

甩太多追唔到會脫節嫁麻

淨化~~淨化~~

唔明咩喺淨化添

唔會，新手有新手玩

傘妹、龍女奶、GAU都已經淪為公廁

姐係打嬴左佢之後咪係咁用錢嗰下

咁即係我黎緊既方向係傘妹。龍女。膠。同maria組成既公廁隊

可以

咁5星係咪應該入傘妹先?龍女再慢慢追?

好彩得1隻公廁

原來叫淨化
我一路當佢升星
4%=12萬
100%=300萬

你喺咪傘妹同GAU有專?
慢慢追可以嘅，但留意返原始3星英要20~21日左右

得膠專武。。其他咩都無。。
自問非洲人。。唔夠膽亂抽。。完全唔知點再入到專武

放心，活動會送，平時登入14日會送一張10連卷，儲到有活動抽嘅時候可能會抽5次就送張專武卷(照上一次嘅活動喺咁，詳細可以睇返心得，有寫)
加上每日免費單抽都有機會中到
同埋專武喺重要，但唔喺最重要，我玩咗個幾月都無把專武用得
你依家有把GAU已經好過我好多

5抽有一把咁撚正

50

好彩有你做板。咁我都放心d。。。
專武。。有就有。。無就隨緣啦。。
不過講番。。依隊公廁隊同我本身想要既jane魔攻隊。。分別好似就只係jane<=>膠咁

係5次10抽

免費抽左舊咁既野。。
開頭見T10仲以為係專武

正又係10次素材
12:30開左DROP

垃圾黎

我知。。睇錯用途同評價。。
空歡喜
算。3星卷入手。。
maria我黎喇。。

後期打刷exp 關要4個

最好刷既7-2好似係鷹人

公廁隊

幾好呀

岩岩將jane 上左五星 同埋有傘妹 inn 溝緊arch
就黎儲夠6000石 係咪應該用黎買龍女最好?

雨林新post留名

連個天都唔鍾意我

仲有一隻買埋JANE就真係正式超級公廁

刷得400碎

唔緊要我都唔夠打 硬好多同埋痛好多

係曬公會度傾 無人推POST

可能訓哂

聽日加入一齊傾

仲未加到

十連呢

好感動 打得入隻公會BOSS

新手想問下一開波應該要升d 咩先？同埋點樣升T1去t2架

分解裝D粉有咩用

岩岩開始玩?

去武器佬度可以升D裝既潛能 唔知係咪咁叫

係咁推主線，推到chapter 2, 但發現有d 唔夠打應該要打定d 咩素材，同埋有冇建議升邊隻好d

毒撚冇人理

係咁意強一兩下啲裝應該輕鬆過ch.2
5星左再問點t2啦

無話最唔最好既 如果巴打差奶就買啦

2星卷有咩英好用

佢會送2星比你
3日後又有3星
7日後又有5星
主升呢3隻
至於揀邊隻睇你喜好

睇個人喜好
如果呢度就主推膠 (DAU)

kaulah gau

我抽到PHILLOP專武 諗住3星用佢

補師無專其實無咩分別 唔使一定買

nice

咁你2星唔好揀GAU啦

用REINA

咁我用住Frey先 唔該曬巴打

我hold hold佢先

已申請三會
一會轉三會

想問幾時有得入公會，岩岩玩

今日一抽 陣左個t10出黎 開心死
睇多睇 原來唔係專武

applied 左啦

6 hard 好難打。頂

timothylwt
申左3會

公會王點打

有冇人個棺材女T1 技要＋咩?

依排咁多巴打抽到膠專武。。
會唔會有巴打拎張校服卷揀埋膠校服?

頂一百下 就扣到血
佢條血下面有buff顯示打左幾下

Pvp個度有無得睇？

有d女著校服仲正喎

2會好似有位

申左2會

女暫時得jane吸引到我

冇。。睇唔到transcend 技

上面巴打可能要等一等了 今晚會再清一清0體既巴打

窮到得番1M。頂

係呀，我第三日張專武卷咪中左列卡度專武

琴晚被carry黑龍已經打咗4百幾體

我都想被CARRY
但又唔好意思出口

今日有冇

我每日都不恥下問, 因為真心唔夠打

你地想刷咩

the br

好你一陣邀我

刷到1點hot time

其實唔夠50lv 係唔係打t4好?

如果無人帶就應該係

T5 有冇位
ID weismyluck

你開啦 未打到50lv

巴打可否carry埋我

巴打我唔記得左你咩名

得一隻5星應該點搞好

日日打爆哂材料關同錢關 推住主線先

夜少少先

終羽 我係你公會

加左你fd

thanks

新手仲係T4
會唔會有人帶
晏少少12點半左右

errr.......我開左場就彈左......

7錢2素材1券

美屍巴入得啦

3券 但中哂紅裝

有冇位

而家玩唔到？

玩到

而家練緊頭4隻，如果之後想換補的話，係唔係換龍女？

laias / kaulah

你地有無人用開電腦玩?我怕用手機玩得耐傷機

利申 唔識電子野

點係電腦玩？

模擬器

以前用電腦玩係要黎刷首抽

無限體game係到扮體力制

食住雪糕掛機真爽

2隻新英都係買

課長

新手求好友
ID: 大支野
ID如我本人一樣咁大支野

課咩長
見隻GAME幾好玩, 所以課左金, 只係買左兩個 Starter pack同首儲20000石...
不過未係好識玩, 無咩方向

是咪兩個新手包最低屌?
同埋是咪得有買rubby event 先課?

係

是咪有人要帶黑龍?

有冇人帶打t4黑

T6?

我都想有人帶T6

T4/5?

帶緊DDG巴打T4

Thanks

街場D黑龍 成日唔夠打

用緊 膠 LUNA 大奶 加多隻咩好?

求T5 我想打套法裝就夠

jane? 龍奶?

T5黑龍可以組人打，T5主線紫裝+15夠打

點樣升裝最快

巴打咩名?

+值?

升星定強化

我淨係拎紫紅金裝升

weismyluck

三星/五星卷應該揀邊隻？

公廁隊
3星JANE 5星 AISHA

頂走刺客/魔女？
得frey有專

其本上得frey 叫做後期用得下 其他起手角都要換

frey有專已經夠正啦

後面打手有咩選擇

kasel後期唔係ok?

好咁我換jane同alsha先

有粒料差2舊可以點

打主線，有機會出

搵唔到邊到有

有無巴打帶打t4累龍

係random出定點

火龍岩唔岩

加值咋
我而家乜鳩都啪落去升算

3會仲未收我 我叫kobetata

2會有位

佢係退2會想入3會的

點解要咁做？

飯哥入得返未

同唔去膠登去連登差唔多

t1個影點打? 一野死半隊...

邊隻人

女僕...

依隻好煩 普攻痛爆
一定要cut3技 最好全程cc
我係frey3 maria2 jane1 咁loop

你就得 我得p姐同jane有控。。。

力就夠嘅，睇怕喺唔夠控同防

點算...

新玩求個好友 id HypnozChy

升下Jane d裝？

h咁好啦

WTF

想問下二三會公會名係搵咩

lihkg2 or 3

我都唔太明

呢樣真係好撚神奇
即係2會唔好?
咁搞笑

1去3 我明 但係點解要QUIT 2 去3 真係唔太明

收左一會難民先啦 我排緊第一

女僕六星升邊樣好 血30%？
我當佢坦咁用

多謝巴打先 但我差黑龍

用D 結晶換T5 黑龍裝會唔會好不智

結晶
唔會嘅，想換就換，反正用體打到返嚟嘅嘢無所謂

申左入2會
AJoe
但下個星期考試 未必玩到咁多 入唔入得先？

有無巴打帶T5黑裝

2會有限個咩？

龍

其實點解唔組隊打嘅

因為街場見到我得一隻5星都走哂

我見到都會走

好撚窮呀 冇錢升裝

攞張信用卡出黎

2會無限體力..差少少可以升3lv..
都唔知升唔升好..2lv都未收齊人

點解PACKAGE 個到得返7.7個箱

無所謂，點錯RE都喺用你50萬洗

第時唔知會唔會出呢隻英呢

我都係

照升啦

痴線
有專武膠打PVP都好勁

好鬼正

其實我一直覺得佢條腰應該好痛或斷左

我淨係想奶

希望3會咪收由2會退果D人
係都收番1會難民先

岩聽
都唔知做咩QUIT

你地d石係咪用黎買時裝

齊左隊就買

可能以下說話唔太岩聽

巴打們其實本身我開3會原意係想收返1會既人

各位巴打真係無必要由2會quit

而且2會有個仲勁既巴打帶 所以3會其實無咩特別

QUIT左一會 三會叫咩名?

呢舊野邊到拎

quit一會都可以照入3會架姐
而家3會full 仲要有waiting list
但係2會仲有位
做乜鳩 ?

冇得拎，好似係做主線定咩拎ge

D人好撚搞笑

5日登入活動送?

之前活動送咗10個，依家好似未有得拎

35層塔 好難打

鍾意就買

靠CC過咗

可能3會香D

40仲難，卡住係40 damn

新屎坑係香D

齊t4裝應該ok?
我岩岩過左 得jane做cc

搞惦

抽一次果d紅晶卷 洗唔洗留一留？

有冇邊度可以睇到有咩英係得5星券先換到？

試過Google 好似搵唔到

SHOP頭六隻冇得換,其他都換到

謝解答

問完先發覺自己左
其實用5星券圖減返2同3星張圖就得

我直接抽咋, 佢活動好似只係計10連?

喺，但有時專武會提升抽到嘅機率，單抽都計

唔夠CC唔夠硬

我發現其實唔可以升爆1隻主力再升其他，5星升t1要起碼成隊5星先打一到自己既暗影，相信T1升T2都要成隊T1先打得到T2間影

換裝升星

可能3會有高手成日帶掛

有冇人帶T5黑龍
想整套法裝

我都想搵高手帶t4/5

啱啱係粉嶺向聯和墟方向見到有個巴打都玩戈緊king's raid

留名等相認

就HOT TIME

有關係咩

HOT TIME時間刷主線關關3萬經

有咁多咩

打緊第六章HAND咋，HELL幾十萬一關唔是問題

仲係ch5 Hard

一攻一坦T1，轉T6紅裝應該夠打T6 HAND，可以試試

講緊conquest定咩

隻GAME好玩?
睇畫面好似隻垃圾刀塔禁技能渣喎
推咁快既

玩下咪知

淨喺第6章主線HAND

第6章個經驗關好似有15萬一關，但我喺專登放兩隻51LV食多D經

湯丸巴你掛邊關多?

垃圾game黎 我地全部打手

雖然我都係粉嶺人
但果個一定唔係我

仲諗住試下

完全唔好玩架
咪撚玩添呀
我地鳩推引人中伏架咋

頂得到咩

一齊黎玩垃圾game

我仲未打到t1 maria

試下無妨 但你預要好多時間煲

跟本就係無限體game黎

你應該相認 好難得咖

千祈咪撚玩

頂你咁佢到底玩唔玩呀

呢D梗係佢自己諗

掛緊但打得好慢 2-3分鍾先一場 得60lv

第6章?

不能認同更多

係呀

掛緊6-5 2分鐘一場 不過見係有runes出就算啦

改撚左連登名
GOOGLE果度可能要改改

巴打原名

魔隊6-8最快

有冇人已經換左阿may返黎

無課有排

錢關第29層卡到仆街
隻刺客會秒我後排

轉下一T嘅裝應該就打唔入你後排

東方仗助

唔想升frey

已改，GAME ID有無改?

你最後都實要升，佢個盾你後期打世界王又好RAID又好都好有用

升坦裝同打後排有咩關係？

冇

5-21 卡關

唔喺升坦裝，喺轉下一個T嘅裝(即喺你用緊T4就轉T5)
所以都喺要升星升裝架啦

升到先得架...

隊?裝?卡咩難度?

改GAME ID既人一係超有米
一係就唔想人搵到佢

個暗妖精女王要狂暈佢, 唔俾佢召喚暗影先過到

所以冇改
改名要D石多到...

第四關exp關，即係朵花，嘅hard大約幾多lv先過到？
打極都差少少咁

我全隊5星紫裝夠過

我係咪應該將jane全身升到20

實要，刷紅龍拎料升

T5咋喎…

升到20第一時間係無錢先

你T5唔滿你打唔到第六章喎

屌

未夠料升5星

不過試左一粒鐘終於過到，好感動
差呢關齊hard

應該喺T5滿都未必打到

jane 招2技3技其實係不停放定等佢15 同30 sec放1次

arch 連專，frey, 男弓，jane卡係T5 推唔到，有Nyx專買唔買佢好？定買Gau推圖打龍都岩用？

nyx冇用 千奇唔好買

2技得佢就完先放都得，3技就夠SP/無血就放
主要都喺1技CC多，CD又短

arch突一應該輕輕鬆鬆

差好多好友心心, 有無巴打可以加下好友比下心
Name ： AJoe

magic immune 都推到咩？

其實佢唔係真係immune 佢只係有個盾 比人cc就冇 同埋大部分都係得第3關先有

有冇人帶t5黑

Ch5 一到HARD魔免關 就卡

再試試先

arch T1既話揀咩好？

有專既nyx係超級勁

原來係玩1技架.... 其實重覆咁放2,3 技D持續傷害係咪會疊上去.
我唔係得佢, 我jane+luna+epis+ kaulah. 咁單刷紅龍

nyx 好似係FOR PVP, 推圖超廢

我用圖答你

我睇係淨係打黑龍 其他冇用

想問下新手一開始啲石應該用黎做咩好?

儲起佢唔好用住/買英

留住先，睇你想買角定買SKIN，但唔建議用嚟10抽

睇人講nyx係唯一一個唔開技仲高輸出過開技既角色

新手唔建議換喺新手期一定要推圖
但佢推圖比起其他法師弱

要養到後面先勁 不如用公廁好過

已經去到要升星先再夠打其他關既地步
但起馬要儲多唔知幾多日

隻GAME本身就喺肝GAME嚟
送張5星卷已經好好多
我乜活動都無入坑，肝咗個幾月先同你地差唔多

恭喜晒

依家懶到有體就開41LV紅龍
掛機等佢自己打完

是咪有巴打已棄

最下面果個咪m巴囉

打raid唔係一定要兩個人至少?

我知

你睇下個表咪知果兩個係咪

真愛 到而家都未刪

想問下咁樣 3星卷揀咩好 5星應該揀gau 因為有專

自膠, 原來自己打RAID都得

5星要揀dps gau用4000石買啦

咁3星呢

睇下佢幾時解BAN嘛

好狗

佢深潛左

影到無, 但其實我覺得佢係有跟POST

好大仇口

終於打到喇

唔好咁講，對事唔對人啫

恭喜

總諗緊應該2星卷 換gau定獸補

仲諗緊換咩?
你隊嘢喺咩

諗緊換luna好唔好 定龍女補

咁極端既啲comment
養到後面係指要幾後? 最少T3?

3星卷換佐phillop 有專武 其他都係起手英

心情好矛盾

係我就唔會溝tanya啦, 始終刺客都唔係太核心

等下一隻

1日ONLY
好快過

控場英巴打有咩好推介?
諗緊要唔要買隻控場返黎

你魔攻隊定物攻隊

Nyx我用緊 貪佢唔會撞

推 我無

個ACC係M巴 ?

MARIA

你未加我入會

我有既 但應唔應俾

俾囉

等緊你approval，會長

而家隻nalia 有uw 但又唔坦又唔痛
升唔升隻無uw 膠換走佢好

突然發覺可以用tg聯絡m巴

我混傷... morrah epis fluss

兩隻都用 搭隻奶同打手

聯絡佢做咩

nalia有咁差咩
有專提高敵數受物攻傷%有CC又有全體加攻喎

lm

睇下佢做乜鳩
佢話返工

我有佢專 冇買佢

暫時Jane Aisha Selene Frey
溝緊Maria 溝完會換Selene
黎緊係應該買龍女 定係frey都夠做

定係等運到抽到專先再諗

Jane用龍囡打主線，靠佢個盾頂等佢坦D

都得嘅，依家真喺諗住到畀咩你用最好

我都想買龍女, 6000石

買囉 幾乎人人都有

有人係係電腦上面玩ga? 而家用緊夜神，不要好似有d卡，唔知點解。。試過調低performance 和solution 都係咁。有冇好ga 模擬器介紹？

唔想買溝囉

唔係全體加攻wo 張圖可能太舊

而家唔係龍女就係薩滿，打raid都實有人用

琴日攰到無打exp 關無點燈訓著左

又係你呀陳生.jpg

其實街場黑龍，啲人會唔會介意你入去“被carry "?

有啲人其實自己一個都夠打
但係見佢地都會等齊3個先開
佢又冇話踢走我，打完第一場都有再打

咁即係冇問題？定話咁做係冇禮貌？

T6黑龍有好多，有d 講明佢要咩裝 /比佢揀先

其實點燈係咩?

多人就多d 裝揀
可能佢地想咁掛

event

原來會跌多啲裝架

限時活動
每晚0100到第二晚0059
每用50點體力就可以點一次。
一日可以點10次
每點一次都有野抽
點盡曬10次就送100石
可以每50體點一又或者用曬500體先一次過點都得

仆街
係邊架 冇做過

THANKS 巴打

多人多d裝 順便帶下人
要搵carry多數要自己開場
入人場要睇人面色

一入去有寫多人打多d 裝出
solo 得1~2件

右上。。event
限時活動黎。唔係長註。記得每晚1點前點曬佢

人地都好心帶打咪比佢揀先

要睇下d街人會唔會識咩叫比人揀
因為可以一齊bid同一樣野
咁好易出事

樓主求美國ac
Tg: Bele Bala

推好慢

咁你咪推快d囉

新手問題。。
符文係咪可以任裝任拆

發夢?

即係裝左就無得拆?
定係拆就會無左個符文?

keep返要俾鑽

好彩問左先。唔係就奶野

Jane Aisha Maria Laias
全隊公廁

公廁隊不知幾勁

點燈點燈

inn 隻jane 仲差340心心 即係仲有幾多日

4-6

每日可得50-70 以中位數60黎計 6日

買定龍女先, box張校服券仲未諗到俾邊個用

膠用

都係公廁用架啫

我申左三會了
id ryannn

定係龍女等inn溝，買gau或者phillop是但一隻再換校服，兩隻本身件衫都唔靚

用鑽買左 Arch 好撚勁

利申: 非gay

Gay

重玩左 今朝退左2會依家新ac再申過

我見佢角色有粒紫色點好想整走去，所以亂咁裝晒去

起碼T6自好裝靚野

有請小鳳姐

全隊T2先好d 定係谷隻luna 上T3 好
而家3隻T1 luna T2

我連T1女僕都卡住...你已經T1全隊...

t1 aisha勁難打

4隻cc 就夠打

你講左野呀?

T1女僕好撚勁.. 我都卡左2日

我卡左4日喇屌...jane喺佢面前好似豆腐咁...

有冇人carry b57?

我全隊t2紫紅runes除左奶都有專武都過唔到 唔洗咁快諗 升下lv先 lv仲重要過t1 2

升lv 加好多能力值？

冇留意 但lv高左打起上黎有明顯分別
即使d裝冇乜點郁

都差幾遠
隻野70lv 2千4萬血 而且硬過t2好多

所以目前我得61-62 lv唔夠打 升下lv先再算

咁買個7日經卷

55開始上60都差得太多經，都係要升滿一隊5星先有得諗其他

長期開緊但仲升得好慢

7日經券成68蚊

諗住全日掛
淨掛hot time 都升唔到1lv

夠打啦 YES!!!

同埋個公會升盡+30% exp

exp 關 即係邊關?

portal > conquest

唔該哂 ....
我仲係度loop緊普通關儲EXP水

點解大家咁多T1 GE?
課金?

luna T3 先係真正屈機，緊係上T3. 但間影唔知會唔會唔夠打

課月卡
D石有時拎黎開DROP刷素材

課金買時間 無課玩肝game

我都係咁，仲要星期六晚刷最抵，星期六日都有多5次送

支持luna先上T3，勁好撚多

夠打咩

個經驗系統幾特別

第5章HAND經驗關，放隻17 LV落去
佢無死會吸走晒兩隻6X LV嘅經
死咗兩隻6X LV會有返經但都唔夠佢吸得多

有CC應該就夠打

瘋狂儲水 但係首先要夠打ch5 hard

你仲唔夠打咩

我6萬幾攻打佢都r痕 所以你要預磨好耐
同埋如果你一失手都應該秒哂後排 luna出技快到喊同埋痛到喊

全隊升到LV58都仲未夠料升其中一隻做T1

我都係儲水谷隻DPS上高LV先，之後推圖興鬆好多

依樣真，差好遠

正常嘅

超越pack幫到你

好辛苦 好難揀啊

ch5 hard 有冇邊關推薦狂刷

刷你穩定唔會死既最後一關

有錢都想課左FGO先

有BOSS企係度既關會比較多EXP, 我通常打5-15

FGO不了

我都5-15 但normal...

呢２日我先打到HARD 5-15，其實經唔會話多好多
打NORMAL都一樣OK

我主要係打唔贏Priscilla...

只好用手狂暈佢啦
另外6-1我連故事MODE都打唔贏

Viska連埋專都好唔掂
打到第6章normal開始唔夠力
諗緊將佢換做maria定lorraine好

我隻luna同jane 經驗果d字變左綠字，小左勁多經。佢地做錯左咩

你無用空瓶，同埋你越高LV打返之前嘅關會越少經，要打勁D關先得

不如你左隻viska我

用落你會後悔

打pvp好似唔差

好明顯又係後期英

課金突爆佢

月包係邊個 可唔可以cap 圖睇睇

課左無得cap

好似係package度

課左梗係有得cap 變黑白咋嘛

this?

呢3個超越包 性價比極低 勿買

Hot time雙倍掉落 其實包唔包技書同錢關？
或者升星素材？

DAILY

DAILY個2個

買左3
用錢換時間

請問Pavel算唔算控場英？
d技睇到我好亂

偏傷害 但係又唔夠高

多謝課長令我可以玩遊戲

新手一問
今晚有五星捲
送走火女之後應該選邊隻輸出入隊？

Hot time淨係雙經錢無掉落

Nurf完變垃圾

其實我係度諗緊
我隊FLUSS 膠 殺滿 天使男弓 LV58之後但連6-1 STORY MODE都打唔贏
係唔係組隊方向錯左
老老實實如果真係要練女角色我又唔想，但ｄ人都係話魔法隊勁好多

gay...

夾一隻一星英 雙倍時間去打經驗關十幾萬一隻

唔死就得姐

係一野死嘅情況下唔死係一件好難嘅事

有冇巴打一齊刷60lv火龍?

有基佬唔同你搶老婆唔好咩

你應該將Gay刺換成柱叔
當堂勁晒

膠 Luna 仲有2隻組咩好？

頂你要升3隻5星應該打升星素材打到想死

柱叔係邊隻？
不過我FLUSS有專武喎

換走luna先

Ricardo 用錄柱打人果隻new hero

咁我過一陣換佢返黎先

我申請左3會喇

Why?

因為根據其他巴講 luna唔多好用

Luna t3先勁

有UW 都升到五星 用住先啦

有uw就唔同講法啦 老西都用

買材料pack 升T3
唔買好難捱

已經好難捱

仲有2位隊員用咩好

仲有arch uw 但係好似入唔到隊 唔夠CC

我覺得arch勁過luna

phillop, gau, 龍女補 放多隻咩好 物攻隊

UW Selene
Rodina
Mitra
Dimael

dimael 魔攻

有冇人一齊刷60lv火龍??

一齊刷黑龍會唔會好d

想要火龍套多d..

黑龍>火龍

有用咩 加埋 T2技 , 補師學爆擊光環， 裝備爆擊
唔洗火龍裝都好易滿

我想搵人一齊刷60黑龍 每人2隻T2 應該夠技

唔係得個套裝效果唔同咋咩?

個套裝效果都勁啲啦

唔夠60黑龍打..都可以打套t6火龍裝用掛?

咁既然都要搵人一齊打點解唔打黑龍

我覺得用住T5先都ok
夠打先換黑龍

都話左唔夠打

jane t1升咩好

血? 我估

t1 aisha 1 take過

仲夠料t2 jane 同maria

應該裝問題 同你隊差唔多但輕鬆推hard

課很大

一個trans pack 3 姐

自從玩左呢隻game 之後晚晚都一點先訓

感謝課長令我有遊戲玩

點可以令隻jane坦D

成班課長

又0紅卷

2張, 不過都係抽紅裝多

抽左件t6紅龍

Epis點先唔會咁易死 仲未夠材料升五星 打咩都最快死

媾緊

我有強逼症 要打埋D日任

戰鬥格

湯丸巴得唔得閒 帶我打陣黑龍

點解無挑停播咖

忍唔住課咗

又多個課長 課左幾多?

課左咩

日任都事小
打500體事大

好快姐
打下紅龍就幾千體

大家可以睇下
都幾多野學

英文,不了

課咗2個月費

一個人打58紅龍死左2隻

正片WO

解釋左防既種類 好重要

佢D片好正，我英文咁屎都明

我喺咪入錯POST

打exp關出左個紫runs

rune

我係杜蘭特 禁錯左離左3會....申返收返我ok?

無課想用石買skin

又多個課長

已經第5日...點解P姐勁成咁...？

唔課架

諗住用送既石買

點解我入人場打左贏左幾次49紅龍 但我自己最多開到48 一定要自己開場先計 ？

合到呢個

full左sor

唔錯

1times有d少

入會係咪要排隊？

無野 自膠

對pvp黎講已經夠扭轉局勢

暫時係/2會有位

有冇人記得3星升4星要幾多材料？

5
20
80
280
300
450
600
750
900

reddit有個計材料spreed sheet 幾好

download 落黎用

新人留名
今日岩岩玩
game id同呢度一樣

唔該

記得點燈

講真唔課點樣打到900x3 仲要講緊唔只一隻

你計錯數 總和呀

pvp頭果d都唔係隻隻T5

一張紅石卷都唔中
非洲族長

新手想問點樣點燈

右上event

之前抽到基佬專武 今晚5星卷想拎隻pve拎傘妹好無

有冇人carry t6黑龍

傘妹no.1

整幾幾T1-2都死

你應該直接問義史巴或練巴 根本無乜幾個可以打得掂t6黑

我自己都未刷T6裝
星期六日先 平日夜晚應該掛機多

仲有呢個教埋其他class既裝點搞好

各位巴打打體真係好勤力 就黎又升得lv

有冇公會肯收留新手

本身3日前我禁錯制食哂D體力水有成萬體
但係係入黎之前清哂

清幾耐

睇到你個名真係好想食雪糕....

清左3日 到依加得番幾百體

我打龍每打400體都要抖一陣 巴打堅抽

手作

ryannn巴其實都好勁

但我剛剛先過到6-1easy...全隊已經lv58

當然

咁你刷住t5 然後平時掛機升lv先

痴線
11點半返到黎屋企先有時間玩
即刻掛左機刷主線先

我今日先過到5-21easy 點跟

公會名叫咩?
等我可以排下隊入

我都係岩岩開始 T5 easy 炸

望住隻luna,夠料升T1 但係唔夠打. 好慘

你遲我至少3日玩喎

終於夠料將膠升T1
不過要打佢暗影LV60... 唔洗十秒就俾佢炸出門

巴打fd list 好似滿左加唔到

M巴od?

抽到件t6黑龍盾俾jane用

我DEL左人了

Ryannnn巴隻tanya好勁

我岩岩都T1左膠
係咁CC就贏到

jane + luna + epis + 薩滿 係咪唔夠cc打t1暗影， 係咪應該換走隻epis 做 maria

利申 除左薩滿4星，其他都5星都打唔到

T3點打

淨係升坦同LUNA 然後放隻kaulah同maria

唔好report我

打緊料俾膠膠
但依家先溝到488/1000 有排

t3會係天壤之別 第一次卡關卡左幾日

tanya 唔用？

Sor 以為你係比人秒果個

aisha我都開咗T1但係入到去1秒1件

早兩日巴打教路5星卷揀傘妹。然後再整隻龍女番黎。。

今日5星卷係手。想問有無變。。

依家係用緊。奶補。男主。maria同埋有專武既膠。。

有變呀 變左叫你重課

睇下你鍾意仔定女

要女選公廁

仔就選暴弓

暫時仔女無所謂。最緊要實用。
其實好矛盾。本身想用jane。不過膠同jane就好似分叉路口咁。。又衰在中左膠專武

課既話。等月尾出糧再課

照做 5星換Aisha 買龍女
換走男女主 咁就有一隊ok嘅混傷隊

好。。唔該曬晚打

7日岩岩拎左JANE既新手留名

岩岩係好友LIST同埋待入公會list度留左ID: Hoooooooooo 十個o

順便推PO

講實用現階段膠>>>>>>>>所有坦

其實自爆弓好唔好用?
有部分巴打話好正。。加上傘妹又太公廁。。
諗緊又怕同人撞。。會唔會真係自爆弓好d

建議你都係係list度主動遂個加。。
未必個個巴打會主動加你

岩先係LIST搵左廿幾個加

依啲好講個人既 我自己未試過姐

打龍有班戇膠拎3技掃小龍 用arch可以救全家
而且幾大力 唔錯

無cc角色除左膠本人 而家有料都升唔到

唔夠cc真係冇得打

Agger 就算有山王專武我都溝緊 下個月再課把專武返黎

今晚我都清一清鬼佬加返巴打們先

混傷隊其實唔差 我都係靠混傷打到t6

查實膠應該唔係咁依靠專武 你會keep住佢多血/滿血
咁把專武幾乎唔發動

其實我都唔知應唔應該買膠, 因為買咗返黎升得黎又要升jane

3孔好重要

我只想講每日咁噤真係好煩
Maria專武3孔裝乜?

而且我有個強逼症 常用既都會整把專武俾佢

課長病...

唔太熟 但應該mp attack*2 + atk

用紅龍裝?

屌 決定左 膠 自爆弓 luna 獸人

仆街轉完一個陣又有另一個巴打撞 轉左幾次轉到我無料再轉再升新人

黑好啲 爆擊唔洗靠紅龍都可以谷到高 除非你追求100%
奶既t2有得揀全隊15%爆

點解你可以咁多artifact

見人教係回魔x2 +吸血

吓? 你講咩?

會長

黑龍又回魔...洗唔洗咁多呀...

可能吸血都得 maria我唔太清楚
回魔唔怕多 因為pvp搶先手控已經差好遠

我 ?我記得有巴打隻隻都有 但我得兩三隻

終於食得飯

撞咪撞囉! 攬炒!

抽番黎？

轉玩lakrak同rephy算

有1個係之前1000碎送 之後應該都係抽 唔記得左

push !

Laias luna maria gau好d
定將隻gau換返做jane好d
張非洲卷諗緊換maria定gau好

兩隻都要升 睇你邊隻有愛升邊隻先
非洲卷太重要唔敢亂答

又夠鐘喪刷hot time

Thanks課長巴

真正既課長唔係我 係2會既巴打

我等住換aisha

咩係非洲卷

4000換一把專武果張美國冒險樂園票仔=非洲卷

實際課幾多左右有，我依家得1500張

買舊英買衫=消耗紅寶/10
買新英=700
課10000鑽=1000
其他自己商城查

係咪七騎士啲玩法

依家無活動又唔想課...

有...點燈hea活...

都唔關課石事...

想課金可以課個7日經卷全日掛機

其實我一直都怕手機長玩好傷

其實正常有課嘅都會咁做...55lv後唔開7日exp打條鐵咩...

咁...手機一直唔開咪唔傷囉...
哥仔 而家d手機年零貨仔就收皮
你玩唔玩佢都係會死架 唔係咁多新機搵鬼買

逼人課金既方法

近年遊戲標準手法 唔係何來有人課金

用模擬器

又可以等多日

有咩好介紹

用緊NOX

谷左隻傘女上55lv之後 條經就無再加過

正常，打緊第6章HARD關，掛足一日都未必升到半條

第4張hand
我等緊隻 morrah

6 HARD 邊關好掛

魔隊6-1/6-8
但其實睇返你想要咩紅裝再刷會好D
好鬼難出

第4章
第4章當年我全部4星咋

紅裝有用咩

t6 紅裝 好過t5 raid 裝？

應該5星券換返黎
我依家同佢差唔多情況

喺，你無T6紅裝除非被CARRY，唔喺唔洗組隊打T6紅黑龍

T6紅龍出嗰d有冇分別

所以我意思喺你地依家用五星卷換咗隻五星返嚟已經好過我玩嘅時候好多
我乜都無靠肝咪又喺咁打
所以你拎住隻5星打低章條經唔加喺正常的
快手打上去好過

...我打唔贏Pricilla...

我依家 5星傘女 搭4星 clause 3星frey同cleo

靠CC，拎住隻5星無乜可能過唔到

Maria要星期日先黎...

今晚又要諗5星卷換咩

突破60層之後 61層打都打唔入

義史巴果然係癲嘅...

想問下 我今晚有5星卷拎 應該換隻坦定換隻5星輸出

諗住如果換坦就換jane 輸出未諗到
同埋hero shop 同kaulah start緊relationship
比d意見唔該巴打們

坦就Jane 因為你魔攻團
輸出你有傘女 可以玩烏鴉 女炮

咁換坦定輸出 將來推圖比較好？
隻clause 其實夠唔夠用

我好似打到38

夠 c佬其實好中庸 佢唔係特別勁 又唔係雞
你鐘意可以用c佬打完所有關

換Jane係因為Jane果招棺材臭氣令敵人
受魔法傷害+25% 非常勁

60

應該係pve 紅龍 黑龍 pvp 公會boss/world boss

GAU有兩個心心嘅

山王同kasel有冇咁低分

亂尻咁黎 selene邊有咁屎

圖多盡量唔好quote，手機睇好辛苦

參考啫
但GAU真喺好突出
原先送嗰隻坦都唔錯

C佬係唔錯 但山王有d騎呢囉...
邊有咁雞...

Jane咪一樣，邊有咁勁

你望下P姐...簡直痴線

Clause 打紅黑龍同Morrah同分

就儲夠6000石係咪狗衝買英

唔係 睇下有冇想要

溝好過買

廿日好煩

膠 傘妹 基佬 Clause
想要多隻dps換clause走

又係要t4先勁 所以都係做住倉管先

但廿日你儲唔到6000石喎

溝成廿日真係好煩, 決定唔買膠買龍女算, JANE仲差幾日就齊公廁隊

你話呀 廿秒內就得!
Google play比錢速度世界第一!

我覺得英都唔係重點
升星料先係

溝咗兩隻原3省返萬2石買SKIN

咁課長另計啦

你啱

clause淨係加物防 紅黑龍都滿分?唔係好信喎

我覺得全部野都係重點

不嬲對依啲評分睇下就算

唔夠角色用呀嘛 我夠想留返啲石買skin

認真對skin無咩興趣 全部賣大波露肉無咩特別
不過遲啲如果萬聖節 聖誕的話應該會忍唔住

Selene套泳裝

龍女件沖濕身tee正呀

Maria

maria全部都比隻鳥鴉遮撚住

係 所以maria個啲都唔想買

Nyx baudouin

幾時先有公會

唔係話2會仲有位咩？

下星期有新英

真定假 係我就唔買龍女住睇定啲先呀

咁真係等埋先

其實我見個驚既日曆好似真係每到下旬就會出新英

Yes

申請左2會，id 同上

好似講過每月會出

放心 就算出新既奶 第一個俾人淘汰既奶都唔會龍女
不過巴打你留定石觀望下都好既起碼有得揀

咁我隻viska 係咪會入三星卷到

我諗住新補就算勁都一定要用石買, 龍女一來可以溝二來多人用, 新野打raid可能有得出下

昨日已經申請左2會
冇人理

課乜鬼, day1開始都無用過石啦

有無巴打要刷t5

一場3分30左右

求carry

Now go?

好 你邀我 我黑龍打到54就無打

彈撚左你老母

睇住呀 993喇

咩id

仲有無位

ys

997

998

999

1000